內蒙古vs雲南vs哈爾濱 去邊到好

有冇巴絲去過可以推介 心大心細 個個都想去 但筆直有限限

自動送中 咪撚去啦

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

仲返大陸 傻撚左呀

請善用不推文回覆

是但啦，最後咪又係俾人塔去公安廳

除非等到中國,有法冶有民主我先至會暢遊中國

雲南屌打晒啦
東北要冬天去先得
內蒙要夏天去先有FEEL

雲南一年四季都得,而且景色完全屌打

去左唔好返黎
好行夾唔送

去咗中國唔好返嚟

係
其實睇好多巴打遊記 暢遊中國真係幾正
消費又平 當地人又好熱情
中國最撚賤果班全部都出晒國/落晒黎香港

近幾日出發又想平 應該得返雲南啦

1月出發

雲南啦，堅正
去下玉龍雪山果d
想冷門d就去色達，稻城亞丁，呢個我都一直想去，未有錢去